想知大家點同另一半講結婚呢個決定

如果女士開聲，啲男人又話俾壓力佢，又話趕住搵人埋單
但男人又好似好少會提結婚嘅野。如果大家拍咗一段時間感情好穩定，通常會係女士提出定男士呢？

呢個世界有一樣嘢叫做求婚

拍拖一星期左右老公已經問我係咪以結婚為目標

哈 又一pair準備婚手 開心～

求婚前唔會探下口風/傾下有無plan嫁去到求婚果下fail點算

去到嗰個階段大家心照啦
傾計都會傾下未來架

想一齊移民所以結婚

咁你都會討論下㗎嘛，例如結婚之後住邊租屋定買樓，諗住拍幾多年結婚

唔會冇啦啦乜都冇傾過你就去求婚

我都係，但點樣講真係想計畫下結婚？

冇特別講㗎喎
跟住拍拖嗰陣咪又會傾下覺得收入幾多先生仔呀
結婚之後住邊呀租定買之類
佢問我想幾歲前結，我話30歲前結咁囉
嗰陣一齊一兩年左右我就去咗佢屋企同居
跟住就到咁上下時間就話搬出去住（嗰陣我29歲）
之後咪一齊book日子結婚

我覺得最好拍拖初期已經講定
結唔結婚 生唔生仔
好過之後日子耐左 發現呢方面唔夾
仲傷

計劃條撚咩
份工又唔穩定
同住要兩三年先一齊
時唔時又要我結婚 痴撚線

樣樣都係錢 唔係一個yes no問題咁簡單
但女人多數唔撚會理e d問題

岩岩一齊就知大家會一直落去（即係認定啦）
一齊兩個月佢求婚
然後咪開始plan下
簡單搞
婚前三個月去註冊處預約
就係咁

毒撚係咁，睇片啲人都係直接求婚，唔洗討論架